緊急！五毛進化左！！

巴絲諗下點解連登呢排可以風向咁一致？
風向一致重來唔係好事
因為班五毛係一定會出黎反對
點解五毛重來都無消失過，但風向係一致？？？
所以風向一致=成功俾人帶到風向

今朝就係一個好例子
琴日個個都玩到咁夜
邊個得閒一早開post 話要休息

再者無一個tg gp 有傾過話要休息

晏就就開始多人出黎問點解要休息
開始出現唔同嘅聲音
有人建議要去貼文宣，推post 出國際戰線
有人發動和理非今日出去反對蒙面法
呢個先係正常連登 百花齊放

我想講嘅係 宜家連登俾人帶風向帶得好勁
五毛進化咗！ 會開行動post 分化
再認真post 入面煽風點火
想兩邊鬧架！
所以我地都要進化！
麻煩大家睇連登要配合其他資訊平台
唔好俾人帶到風向

光復香港，時代革命

玩到咁夜=邊有可能咁早開Post
Goodest logic

推

啲五毛真係升級左
好多人畀人帶到風向
有無發現近兩日示威smooth左
因為上唔到連登

連登吹緊既風向真係好嘔心

好多人開始唔睇連登
淨睇tg
其實咁係好危險
好多老一輩淨係識睇連登
如果越黎越少人同五毛對抗
連登就只係得返五毛嘅聲音